# Issue 排序[](#Issue排序 "Permalink")

您可以通过多种方式对 Issue 列表进行排序，包括按 Issue 创建日期、里程碑、截止日期等进行排序。可用的排序选项可以根据列表的上下文进行更改。有关按发布优先级排序的信息，请参见[标签优先级](/docs/user/project/label#标记优先级)。

在项目的 Issue 列表清单中，也可以手动对 Issue 进行排序，类似于看板中的手动排序。

## 手动排序[](#manual-sorting "Permalink")

选择**手动**排序时，可以通过拖放移动 Issue 来更改顺序，更改后的排序自动保留。除了某些个别情况外，访问同一列表的每个人都将看到重新排序的 Issue 列表。

每个 Issue 都分配有一个相对顺序值，代表其相对于列表中其他 Issue 的相对顺序，当您拖放 Issue 并重新排序时，其相对顺序值也会进行相应地更改。

此外，任何出现在手动排序列表中的 Issue ，更新后的相对顺序将用于排序。这也意味着，如果您具有相应权限的任何用户将问题`A`拖放到问题`B`上方，则随后将这两个问题在任何列表中（可能是不同的）例如项目 Issue 列表或组织 Issue 列表），都将维持相同的排序。

此顺序还会影响看板中 Issue 的排序，更改 Issue 列表中的顺序会更改看板中的顺序，反之亦然。